[迷達黨大勝] 車迷屌到高層全力買人討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

藍斯 xhaka 0防守

黑B咁都有牌

利>阿>車

正評左

on9 page係咁上下啦

垃圾topic
成場得兩下好波

係咁派牌

猁大炒妓
ox

比想像中對板

然就係然

一物治一物 利玩逼搶 阿搶唔贏

做乜入去理D青山院友

猁冇左古天奴好似冇影響咁

黑b真係出黎搞笑

沙拿真係好撚快

屌 hawk個page 有人話即討
得兩個cm

對得住佢個價啦
穩陣唔係鳩玩波
長傳又準
完美適應3後

salah成個bale咁

Conte:"I am a coach, not a manager. The best of my work is on the pitch with my team. I give my opinion then the club go into the market"

干爹好慘

頭幾場姐

開始擔心朗

因為mane先係最重要個個

打得咁好都反有長傳有防守標波又準
上腳又穩陣都有得屌

再講說話就比上面班on9炒

利兩隻魔翼瘋狂老強對面

沙拉快到 無左古一招 而家又有佢

即係話比人聽高層意見接受態度照舊

呢個球證係咪紅隊長嗰個

迪加算唔錯啦
表現都叫對辦啦下話

宣佈我迷達
第一反安專員

魯迪加真係無野好挑剔

manager根本係局黎
個個黎英超都以為自己會做manager
根本得費SIR雲加係

人地明打2翼 雲加仲要2閘推進 咩玩法

放水

雲加直頭係director啦

出辛拿斯好過

哥狗都應該係

樣衰

夏卡好廢真係要多謝雲膠唔要kante買夏卡比機會我地買

雲加manager所以咪咁廢囉

傳波差D,有幾球兜口兜面都傳失左

咁哥迪奧拿都係既

條友過埋今季應該執得野走

猁狗踢得好有form
軌妓都無咁好

kante true blue

最on9係d位亂擺

有正宗左閘同中堅唔用，錯位

無隊想要喇喎
淨低法甲

唔明點解出黑b都唔出拿卡

鏝唔似咁冇耐性喎

上年上半季成隊冠軍相 係下半季g8一返黎走哂樣

胡楓掃落葉咁攻下半場仲有無力

迪加長傳幾準

巴塞咁成功，拜個陣其實唔算成功都不過起碼做到門口狗，所以搞到自己咁堅持9猜個套

psg

干地個post係寫明first team coach

仲有出比比鳥唔出kolasanic

我個人認為工程師教鏝勁d，起碼對中下遊冇走雞

雲加條後防踢唔起343就踢返4後衛啦

買人呀仆街

我有冇睇錯 臭燒打防中位？當派路用？

Bellerin

牙狗廢到

xhaka係咪痴線
咁樣想後抽比番cech

Xhaka食完屎黎？

Bunny Choi 題外話。有無人覺得魯迪加傳波好慢好柔欠準性？
讚好 · 回覆 · 1 小時
移除
Alex Yue
Alex Yue 覺

人地3後衛始祖牙

英超依家得哥狗同雲加係控制哂轉會操作

猁狗d踢法咁體力化好難keep到成季

沙加係智障
成日都係輸佢
一係就紅牌一係就交失比人反擊

唔識分摩西斯同迪加
？？

rudiger d波係放落空位比隊友跑去拎
佢地係咪要完全放到落腳面先叫準

摩狗呢

要似碧咸先叫準

韋拿老母撚狗

張伯倫條撚屌hea到

撚到ramsey

猁撚狗咁撚
我都睇到唔忍心

有無手足睇緊熱狗點解仲係0:0

三下，下下都fake 到落地

韋拿老母食錯藥? 勁咗咁多

擺明無心踢想走都出雲膠都傻傻地

猁狗擺到明對翼攻你
阿狗踢極都唔知想點
成堆人衝哂上前搓幾腳然後亂斬

alex yue條on9話ayi條垃圾要搏表現所以要原諒佢獨食同廢

Kolasinac 成架坦克咁都唔出

雲加個中場同打少兩個無分別

我地應該都比呢隊猁撚

雲加有好牌 但唔識出

未畏懼😤

咪好似上季咁當交保護費

出返雷斯中場
鬥搶返個中場

上次社區盾俾佢

黑b
三個比都比到咁屎

Welback廢到

打352應該守到

又畀說話人聽

2:0

靚到

2：0

mane勁撚到痴線

mane痴撚線

阿狗

文尼=黑朗

文尼勁過世三
不過ox呢球hea9到

有木仔 但人地高層係做到野

好想要文尼

求下唔好炒雲加

呢d真係叫雙翼齊飛

笑話黎

點守

世三都無禁爽

屌你 mane 話爆你就爆你

放水畀將加盟嘅球會

用安加20m 得唔得

Ox上左去
個rwb位空撚到

Ox 應該回防啦 仲係到行住人
後面holding 一對二
雲加抵死

猁好收手

非洲世三

吸埋古天奴個招

而家起碼一億起標

無得mark 同洛賓果招一樣

好明顯係100分既錯

文尼好撚勁

佢大把時間回防啦
企係到睇 擺明hea

上場打熱狗中間塞3個可以逼佢地打邊
但同樣打法放兩邊比利應該唔得掂
利狗打兩邊太撚勁

打撚到洛賓列貝利咁

文尼勁到

對未來球會獻媚

真係得山狗上力

同michy一撚樣

ox come

爺爺

100分係到散步

100分hea到

利兩邊自己搵到食 熱都要靠kane

黑碧最少勤力會回防
阿衣就真係一無是處

嘩
呢下世界級
OX都廢事追

過左依場我有信心ox一係留隊，一係黎車

文尼係有人睇住 但佢一野推大位射得咁靚 點封

經過今晚一役,我有理由相信lan同達仔同場會勁啲

張仔黎我轟俾干地屌下屎忽先有進步架嘛

高普打呢啲全跑狗反擊好撚恐怖

好話唔好聽
留阿記真係同打政府工無分別
見人工唔差 輕輕鬆鬆咁 得閒拍下廣告
有志氣就想走 無志氣咪HEA到退休

利物浦今年件衫幾好睇

Ox我覺得有啲雞肋
打翼鋒又唔夠柏度金章
打翼衛又唔正統驚比人中出

mane呢d一定要搵人夾啦
1on1同世3一樣都係冇得守
d變速又係快到跟唔上

要xhaka 唔要kante

又快技術又好射術又勁
最重要唔似有d黑鳩無腦

爺爺個種固執仲撚恐怖

車仔應該打唔贏呢D癲狗隊

法甲d翼都幾信得過

因為佢不嬲都係咁踢

熱狗半場7成控球 14射0中

唔俾佢反擊 主動泊佢大巴

仲推兩wb上去
仲出ox
抵佢輸

利就係逼搶反擊 兩邊快放 已經收阿皮

要塞死個中間

老實講我地依加後防唔係好怕呢隊利
問題係中場唔可以要法比

可能到時又要電欺吾王Kante

然後摩西同azp夾mane

阿狗呢隊波根本無晒希望
作為一隊強隊你無左歐聯位
正常都要大灑金錢買人話比全世界你有恆心去一年後就搶返個位
但阿狗就唔係
成個夏天只係話呢個唔續約果個走
而雲加就安然續約留隊

依隊痢泊佢巴士唔撚驚佢啦

雲加戰術明顯錯晒
人地格食格仲要死用343 工兵高workrate嘅又無

要打返4後衛 mark死兩邊先

人地兩翼咁撚快塞死中間有咩用

頭套完約後返黎打第2龍門吧

阿真係好慘
咁多25仔
做球迷見到自己隊波D球員咁真係一D都唔好受

moses>>>100分

陣地廢一半功力

有心踢果d就唔出出哂班唔想續約出黎踢
點會打得好

如果中場夠硬斷撚晒組織
泊個大巴唔好畀位佢爆
應該最少可以和

一個韋拿老母都搶贏沙卡藍斯兩件

點救山狗出火海

佢地高層同轟高層一樣on9
唔簽人 永續雲加
轟 炒哂啲好領隊

3分
佢地後防都係自爆 除非買左vvd

上季作客1:1個場都係咁踢
如果唔係哥狗炒12碼可以贏埋

依隊痢真心出去踢歐聯分分鐘入4強

Skysport 又屌阿狗無防中

有世三+今場安實好撚勁

擺明見雲加續約之後個個都唔續

獌同猁對攻就好睇

咪撚簽100分呀

對攻
打big6摩狗自己泊巴士啦
仲對攻

比爾連好似好D

條後防咁點4強呀
簽埋vvd啦

梗係鏝對猁啦

根本戰術就錯 作客對利 仲想同佢鬥搶中場 仲推哂翼衛上去

今季仲好手牌過上年
仲泊巴士？

俾佢簽到真係不得了

所以話隊波邊有得救
贏左個盃就續雲加

兩條性感防線

有啲似以前隊多蒙特
逼逼逼再跑跑跑
失幾多就入幾多

讓冠黨勝利✌️

100分擺明hae踢 辛苦晒荷丁

依個仲廢
上半場幾多mistakes

Ox 係擺到明要走hea踢姐

有冇巴打知達仔反V慶祝係咩意思？

根本一樣咁踢

拎完幾個飛機盃後，阿仙奴又要接受現實了

係 明明體力超強 點會踢唔掂

好撚閪呀佢

扑野
性暗示

獌利應該幾好睇 鏝都仲係有d唔順

bellerin點解仲有人吹奏
上季開始已經廢

仲有班阿狗又係
屌左雲加同隊波全季
贏完決賽之後幾撚大口氣

不滿領隊 準備走

反雲

反v咪即係兩隻腳
即係佢鐘意奶腳

獌利睇攻守
鏝利睇對攻

佢轉左髮型之後垃圾左好多
比比鳥頭果陣幾勁的

baka ig follow咁少人既
係咪冇乜朋友仔

其實雲加最ON9
係有種法國佬既高傲
你睇佢平時言論
就覺得佢好撚自大 自大到有D ON9

但呢種踢法到季尾好易收皮

hawks gp有人貼左張圖出黎啦
句野好似係嬴完社區盾之後講既

摩狗一定係對中下游打傳中 對強隊就打反擊

個陣就真係又上又落
回追pedro個下單刀真係勁
留長左之後就開始收皮
唔知係咪風阻大左

1516 社區盾打車時好勁

上季受傷之後已經無之前咁快

條仆街d踢法係唔會因為隊波有咩人而去變

阿仙奴會膠化球員
你愈留得耐就愈膠

會長

想幫達子含

熱刺角大cashed
一如以往，唔好話我唔益車迷

Everton yet to receive Ross Barkley bid as Ronald Koeman side-steps Diego Costa talk(Standard)

妓好撚閪波

熱狗角大有保證

個gk

model又撚波

好on9

放佢洗廁所都唔撚放比你班賤種愛狗

比猁買到keita 同雲迪克仲得了
好彩兩隊都唔撚放

沙拿究竟算唔算勁

沙拉撚到

keita下年48m release clause
睇下到時有冇人搶

48m 一定大把人搶

3:0

我車唔買⋯⋯

撚狗

....

456 456

bellerin即爆

頭先先有人吹奏

當年6:0 阿狗佢都入過一球差唔多

沙拉勁到 撚狗咁撚

輸得好肉酸

抵撚死啦排球隊

山狗個落幕樣
過黎車狗la

山狗come la

慶幸我地永遠有azp守角球反擊

仲有人話比比鳥勁

我車快啲救山狗同100分出苦海啦

仲有成半個鐘

山狗個樣絕望到

No bid

山齊士又招牌樣

雲加會唔會發矛買人？

猁狗撲上黎撲得好快
粒波都未控好

山狗come che報牛啦

買都唔出

沙拉快到

有人肯去再講

雲加食草

雲加食草 ?

電叻仲撩牙

利2隻跑狗勁到

阿仙奴...

山狗灰到

Btw, 點解埃及美斯去轉意甲返黎勁左咁多

比爾連都好

打起左信心

山狗走啦

收山狗張仔

夏卡真係好廢又慢防守又差

換走最有heart個個

銀河唯一而家先出仲有冇用

80m 打包

山狗灰到

班後衛又唔係好波
對住班狼狗仲慢慢黎

100分明知就黎所以HEA踢姐

車果時無咩機會比佢發揮

holding monreal輪住比人搶

山狗申請黎車啦

山狗個樣

換黑碧好過啦

利防反啱佢打

利岩哂佢
又係玩兩翼瘋狂跑

Bid山狗啦

快撚到喊

羅渣士果陣已經想買
不過轟搶贏

身體對抗都好左啦 無咁易跌

利狗個龍做mud春野

佢去完意甲係真係進步左好多，起碼啲決定同埋門好左

model 遲早俾人閘 柒過巴我

呢d真係有得練
達子

球員始終要有足夠時間上陣先進步到 佢繼續留係車真係無前途

黑碧仲廢撚過ayi

呢個真
上半場都幾次
同埋比人逼到禁區都仲短傳比中堅
玩命

會長第3球都捉到salah路
點知佢射得咁靚
彎番埋黎貼柱入

黑碧比爾連夏卡廢左咁耐都唔換走去換山狗

阿狗破蛋機會都無

應該賣喇咁
臨危受命出一場咁

Panic buy sanchez ox

以球好似當年6比0入阿狗果狗又係跑半場

阿仙奴屠夫

閪女人做野啦

班友好似唔識大腳清波下下都要撚兩下

山狗無人要
咁高人工

換左基佬拿卡正常左

會長返黎啦
唔好再係阿記比人強姦啦

後防搓波比人搶左幾鑊都唔識死

一場波3個中堅輪住自爆

唔係會長 已經456左

沙拉幾多錢買 值番哂

猁個18號alberto 咩料

50m

垃圾一名

karius心諗咁難得有機會上場表演
成場都唔洗救波

咪摩蘭奴

所以轉做撚波

屌 喎係印moreno 架咩

妓踢緊乜

佢今場都唔算踢得好

跟本成場都唔知想點踢
傳波都冇目標

阿都識功夫足球

一開波同依家一樣
成隊都谷唔起

我地輸三球九人應戰都仲可以有火，呢班人

竟然唔換沙拿
想佢跑死
？

快手打傷幾件

快啲領牌打交啦

個中場都運唔到個波比佢
美斯都踢唔掂啦
夏卡藍斯根本就搶唔到波

阿狗果種廢
每次輸2,3球，d 人就好似放棄灑咁
諗起我轟輸般尼果場真係差天共地

沙律真喺踢完意假之後進步咗好多

領先兩球
干地仲係咁叫
你睇雲加 輸到廿球
都應該仲坐係到唔知做咩

直頭差啦, 幾有火有咩用, 隊友根本配合唔到
轉個頭又黑9隊友面

藍斯同韋拿老母一樣，都係打逼搶同前插
雲加就要佢同沙加一齊做波

100分換走代表就上車？

其實拉素個基達好似都差唔多勁
希望車仔諗諗

比著你都黑啦

黑碧俾人撚到仆街

攻就一齊上哂前
猁狗次次打反擊都係對住三個中堅
兩個防中有等於無

仲要ozil 山狗回後做波
依兩條友就上前入zip
失波比人打反擊無限loop

雲加都on99

韋拿老母都撚到

有話過買人咩

4粒

走又走唔到
隊友 教練都垃圾黎

4:0

沙拿真係勁到

發覺雲加係唔會臨場轉戰術
永遠踢緊個陣都係坐係度睇波

趁火打劫打包山神aoc

空撚到

史毒都入波

兩個前車球員製造既入球

條後防同利狗玩3打3 想輸幾多球

史毒都有波入 沙拉助攻 又係前轟

沙拿呢種搏到盡既球員其實好正

開波冇耐已經冇晒form

真係要456 .. Btw 會長

計埋會長係三個..

踢埋今季番黎養老啦

後面空到 史毒任頂咁濟

有幾搏到盡呀
本身就跑得快啦

出波條curve 好靚

唔係講笑，呢隊猁有傳統英超特式，對翼勁到pk

沙拿真係令人跌晒眼鏡
果陣係車廢到🤦🏻‍♀️

逼下都好 睇住佢出

之前D阿狗吹到植物人英超Top幾中堅
呢球掛住望波,位又錯.人都唔跟

命運既野

頭先爭高波

差D爆頭
3:0之後 都大局已定
佢可以唔洗跑
都跑到咁盡

都無機會出咁制

博盡。無悔的沙律

又係一個唔識踢3後既中堅

阿狗玩蛋了

睇親佢都係自爆

山狗又偷笑屌

咪撚比隊排球隊破蛋呀

山狗

山狗笑緊？

can好撚勁

點解之前會輸比呀妓

個陣摩佬教 翼都要回防無乜機會比佢上場

不嬲都覺佢廢
你睇場場大炒都有佢份
冠軍又無 又成日犯錯
都唔知有咩好吹奏

出親都垃圾表現有得呃架咩
佢一路留係車只會一直咁廢

唔賣垃圾

黑碧真係搞笑,兩次都唔出波兜番轉頭

讓盃啩

出親場波都唔識拎
俾曬機會啦ching

睇見黑碧真係忍唔到笑

山狗忍笑忍左幾耐

有冇人cap. 佐

山狗又係度恥笑

老母撚狗咁撚

應該唔敢賣去利

手球:o然後又打十個

又偷笑

韋拿老母撚咗成場

見有cam即刻轉樣

喺,佢唔去意假唔會有咁大進步

其實抵撚死
上季輸完歐聯
屌帥係想走
係阿狗咁低B 先會再信雲加
無死追屌帥
依家屌帥又續約 渣甸又同摩納哥續左約
真係永續到2046

沙律無得恨架啦，事實係果陣真廢

電叻：xhaka>Kante

對呢隊零士氣既波
真係個個都可以係球王

而家笑畀你睇

干堤對阿狗勝率好低好似加埋係李城果季贏得1次

雲加今場輸在不自量力

想wenger stay車又要留番個保溫盃比廠

牙銘都好搏

下個月主場對阿狗

卡吐好快手已經返比利時

Chelsea will this week revive their interest in Fernando Llorente with a concrete bid to Swansea City, as Antonio Conte looks to make at least three signings before the window closes on Thursday night.(Independent)

之前睇阿狗比比鳥好勁下....點知而家咁廢

好彩冇蘇蘭基睇

牙銘識撚傳咩

陣間三個都G/A

兩隊咪一樣屎
不過呢家睇得出邊隊屎啲啫

簽埋山狗啦

其實雲加一開波應該想鬥快打反擊
可惜中場已經比人搶到暈

讓盃

做俾高層睇

山狗真係over左
乜撚野態度姐

利狗個Kent 唔差呀 做咩都唔出下佢

自己都唔係打得好

布歷治迷干

場場都係啦

拿卡錫就真係上錯賊船

Form us
關你撚事咩 真係咁都好意思出post

原來阿連龍都未中過

仲有安歷基同杜曹

就完場

你會唔會盲反左d

般尼

利讓球主勝3.89 買得500
早知買多d....

熱狗 1 1般尼

Motm salah

想知袁文傑會點講

班後防比人話過就過

般尼91分鐘入波和緊功夫隊

Holding咁都食唔到沙律個位
仲要俾佢起埋腳

搬泥變左強隊殺手

贏波都唔比講
唔通話自己踢得差

有份踢都唔可以叫us
叫啲球迷情何以堪

chris wood

得獌狗三連勝

熱狗1:1

熱狗

快plz

上季曼城

溫布萊主場仲未贏過 幾邪下

如果鏝尋日和埋就perfect

FT 熱狗 1:1般尼

溫布萊

功夫隊

Until we score

般尼專殺強隊

證明burnley唔係流

我轟升番做六弟

對般尼果3分當保護費

唔使護級

Llorente ox barkley/drinkwater

依幾個最後都似簽唔到

呢隊狗
諗起果場就嬲

我轟作風係當晚爆兩三個名出黎，6小時內done deal

西女人快撚D買belotti 啦~好撚癲呀條友, 岩岩入左球半車身

諗起果場就想屌死cahill

又要餓波2星期

講個笑話比大家聽！保證好笑！！！

早知今日

如果第一場李城守好啲
妓真係會打三場一分都冇

又國際賽好撚驚有人受傷

追山狗啦 希望佢主動申請走
依加psg同鏝都冇興趣

Meireles

感動既係 倫敦一哥係邊個？？

認真，如果停賽完左佢仲有正選唔出迪加既話，我支持炒干地

卡希爾條仆街可唔可以繼續停

條友根本想走 似比雲加禁錮多
加上好似得鏝真係去問過價

點都想走啦年紀唔細啦仲邊會仲想留低哂時間

屌 打包100分同山狗la
再買埋llorette barkley 開季

Interested
Confident optimistic to sign
No bid

般尼上季主場王，今季作客王

佢停完應該都搶唔嬴rudiger

依家隊阿狗完全無凝聚力
想走既想走 留低既得啲舊將係有火踢
連雲加都亂黎好似無心爭勝咁

擺明想走走唔到
一係毀約賠錢算啦

一早就果斷放山狗
有錢即買人
可惜雲加on99

第二個教練唔敢講
但連泰利伊雲都肯直接放棄既干地就一定會繼續bench佢

個個都各自為政

承你貴言

聽住先

雲加要做太上皇
咁樣就比你走咪好冇面

迷cahill都不得不承認wud+真係完勝

VPS個次太冇面

All come la diu

咪撚楝鳩我啊

100分 山狗 ozil 全部想走 做到出哂面

買人啦仆街仔

唔記得邊個post
話仲係阿踢波 = 政府工
Hea下hea下又一day，又有雲爺照
唔洗上進

ozil今場跑動多到

奧燒似係自己廢多過想走

冇計
比你升格第一場正印就出事
天都唔幫你

阿狗今日11人陣有4個得番1年約都唔續都死出
就知唔會有得打

雲加想點都留埋啲勁人今季衝四先
可惜依家反效果

老鼠都直接sms叫佢走，有咩做唔出
干爹

成班個心都唔係度
仲點會同你出力呀

以為自己單線就衝到冠

佢張紅牌真係方便左干地

想知呢下係笑邊個

咪上幾頁

山狗應該係冇得走 雲爺爺唔俾佢走

贏完我地兩場心雄曬囉

ALL

唔知比佢BLK左IG個巴打有冇解到BLK

買山狗100分plz
仲要買多個快少少既lwb 如果唔係比利啲快馬爆死

佢自己坐坐下係度笑

笑自己做乜咁上進

痴Q左線.jpg

:咁撚廢 學人踢波

雲加會死留山狗

做球星點會為左個cm咁得閒去blk人ig
仲要cahill少玩開social network

好在車領隊係干地,tune 隊波tune 得快,雲膠真係

原來kane仲未入到波

上幾個POST唔係貼左圖上黎咩

根本係雲加過左氣 明明手牌唔係差 但係場場都係咁踢 對弱隊都食到 強隊通常都輸

佢出道以來八月無入過波

8月既佢..............

唔係第一次啦

條撚屌咁樣做 我係隊友都嬲
當然可能有啲阿狗都係hea踢無所謂

Pogba都blk左我

姐係你懷疑佢屈cahill啊

係
睇唔到cahill d post
話佢shit captian shit defense shit skill嘛

阿個前場廢撚到奧燒寧願自己起腳
不如叫佢過黎同達夾啦
兩個前賤種球員

三輸啦
隊波出年free走佢
山狗又曬一年黃金時間
雲加依家手下仲要keep住件無心踢嘅

我唔會話100%唔會既

不了 佢真廢

有admin幫佢睇ac㗎嘛

而家雲加玩禁錮

咁比著我係佢我都會屌柒同笑鳩呢班隊友既

雲加無心教 成隊無心踢啦

唔怪得雲加 無可能個個嗌走就比佢走

SOR囉唔識玩IG

我地幾時可以教訓利阿呢2隊西波
好期待

OZIL跟干地踢波
我怕佢半場都未夠已經要叫白車

阿朗已經上左飛機去西班牙

Ozil就算啦根本見晒底
跟邊個都係咁

要同黑碧一齊擔起鋒線
俾著我賠錢毀約走人
洗驚搵唔返

簽人啦仆街仔

9月17早場對阿

有召佢咩

熱刺呢兩年既黃金時間 咁就比個溫布萊斷送左

車睇黎真係請左新既ig manager
d ig fun左

超級殺阿人

但彈珠台好撚on9

頂定底啊on9

唔知阿會唔會又係對車迴光返照

超級殺阿神

認真 熱既人腳起碼仲有3-4年慢慢爬上頂
前提係唔炒肥普

上次鬼食豆

咪係
你去獌ig睇下點宣傳伊巴就知唔同層次

可能放假 私人飛機

雞曉正選，就。。。

唔關事，就算用返whl都唔會keep到上年個勢，人工太低留唔到人

無左對閘，廢左一半

留得住啲星先再講

咁車d pr不嬲垃圾
依加都叫肯變下

pr黎講曼城應該最好了

Lemar fabinho aoc drinkwater llorente come plz

炒就唔會
望肥普唔主動走好過啦

下年星散啦

....
咁我寧願佢淨up相
個彈珠台🤦🏻‍♀️

PSG D PR都好掂

山狗draxler come Che la Diu

Ayi內部調去pr啦

好彩雲加每年都有盃捧下 吊住保命

佢唔係啱啱放風話就黎續約咩？

Tottenham have already dropped more home points this season than the entirety of last season...

上年主場係咪差唔多全勝

肥普其實教得幾好修頓最好成績就係佢個幾年

普多斯基

出年熱狗星散去掃貨

兩大賤種失分真係爽

100分 山狗 奧燒
重有邊個

大力神 kane toby, 其他不了

大力神一個夠，kane no need

最賤果隊三分
真係寧願鏝攞都唔想獌

你阿狗黎

關阿狗咩事
獌狗有摩狗 馬迪兩條賤種已經唔想比佢攞

agree 獌幾時先輸阿

我有個阿狗fd都係咁講
寧願鏝拎冠軍，都唔想獌拎😂

由細細個睇波已經憎到獌入心入肺
球迷又多小朋友 睇波又黑
加下仲多依兩件賤種

過多幾個星期應該就英超聯合軍反獌

無人想知啊屌你老母

你返去界十字啦

熱刺踢波其實真係啱踢d細場多野
打交要咁大個場點打呀

雲加會戰勝歸來!雲加會戰勝歸來~

你個咸濕仔係咪成日search波多野

華生

Mbappe 180m

一齊入愛狗post踩場

阿應該唔會放100分比利 希望修頓有d尊嚴唔好放vvd

PSg?

係你

Yes
得psg買得起咋嘛
鍠都一早放棄左

不了要返工

鍠邊會出咁多錢買個後備

今年到阿狗經歷我地前年既野
果陣反摩狗比人話反骨25
希望阿狗可以永續yaya

班賤種獌上季死返出黎搏火，
今季比佢地贏到英超就仆街

鍠係比唔起佢要求既人工
鍠買佢返黎都唔係要即食啦

包皮咁貴

雖然應該唔會水
但個價真係over哂

Done deal左？

尼馬效應個個都over架啦

骨牌效應

psg係咪痴撚左線

應該24小時內official 掛
迪甘斯話唔會比入選既球員係歸隊後繼續傾轉會

上季贏完英超冇人攻城 明明排第6仲串柒柒
今季肯定成個波台比班獌射到成地精

Cech, "That was quite simply unacceptable for the size of our club and the team we have."

Cech, "We were not fighting, we were not running enough or winning any individual battles."

Cech, "If I didn't believe that we could recover then I would probably retire. I believe we can recover and battle for the title."

會長

晚節不保

O 迪比利都120m 麥巴皮過硬
FFP 繼續係ff

如果依家做二號龍果個係會長就好

2年後完約回家吧

對我地好姐
佢點會鐘意打後備
TRUE BLUE都係咁話

其實邊季比佢地嬴到都仆街

波多野好假

sanchez go chelsea ok?

聽聞mbappe先借後買

Ssnchez plz come che

丹比利 ali

90m打包山狗 AOC

唔知點解feel到如果車仔繼續用343對利記433
左右路會不斷被屈速爆過
之後被大炒

對強隊會用番352
鬥搶中場

對呢隊利防側擊緊要個中場 4後衛應該好d

5後衛

唔可以用對熱狗塞中路既方式守利
實俾佢地兩邊爆到仆街

睇完今場之後100分不了

都係我好d

Chelsea continue to hold talks with Leicester over Danny Drinkwater as fee heads north of £30m

咪撚要飲水啦 買wb同翼好過

帶AOC同山狗脫苦海 plz

不願面對

成班車狗隔離飯香
又J 馬烈屎又J 100分
其實仲廢過安仔同阿銘

買AOC同你競爭下唔好咩
又可以打咁多個位

Btw AOC>銘

講真
阿銘都有時極廢啦

無話唔好

d轉會news無r 突破性
來來都係果confident keen counties

贏比波 買人？不了

Kurt Zouma has been called up to replace Varane for France. Congrats to him #cfc

zouma

華拉尼又傷？

好似

見佢地用米路打中堅

阿辛斯奧痴撚線

勁到 射個時個波仲要彈彈下都食得咁應

佢射親都係d救唔到既波

過兩年再成熟少少世一

球入波好似開快鏡睇咁

超級盃對疤嗰兩球

皇班人腳法好到痴線

阿辛斯奧仲要4m
依加出名少少都60m起碼甚至過億
點解呢件果陣咁少人爭

最緊要都係靚仔

咁快追和

衣個係咪就係巴想分期搞到簽唔到果個？

有冇人有睇開車路士新聞網d賽後報告

皇個名氣 d新星本身已經決定去 其他隊唔洗旨意爭啦 車呢d一定要出高價買

好似係😂

呢件出夠20m都唔過份

就係佢 馬略卡想收到一筆過3.5M
疤就孤鳩寒分兩期比4.5M

馬略卡個期急著套現

不過車d球探咁垃圾點會發掘到 對上比較好已經係lkk 迪布尼

買新仔咪又係forever a loan

咁我覺得我地d球探又真係唔差
果陣搵到lkk kdb mata flips
又搵舒爾尼呢d後備綠葉
果陣真係人滿為患 依加

發掘新仔好個期已經係avb時期 好耐啦 近呢幾年車d球探買嘅人叫個車迷睇youtube球王片都識啦 係主流聯賽打起左先買

Btw 咁耐都未見過車係南美執到好野

摩納哥走左咁多乜主力都炒馬賽6-1

咁近年d球探水平真係

卡斯米路終於食牌

華倫反cup

話口未完追和

賓c馬好好笑
笑到肚痛

我睇住場波 再睇埋皇區 笑到訓唔著

痴撚線 真係柒到

yes 安咁好波都係係薩克達嗰陣睇中
再剷多一輪雪先嚟

佢同zaza好撚好笑

到底賓c馬同卡雲尼 射術邊個勁d

賣隻沙皮狗比皇啦 換高華錫番黎

炒幾球tap-in

鞭屍馬仲好笑話阿姨

達子大勝😂

People come plz

睇干地post match 咁講，睇黎真係唔知會唔會買唔買到人，同埋買到都唔知買咩人
只希望班高層買唔到人，都唔好搞到干地個位
今季咁既人腳，難得干地都仲肯帶，又帶得掂，已經做足有餘

高層出下力啦屌
依加咁既勢，阿記一定無可能賣比利
雲加一係收返三千幾萬一係nothing

帶住架殘車仲可以贏拖肥熱狗。交足貨有凸啦

兩大毒瘤幾撚時死

山狗仲唔走

明明好想走都唔遞紙

阿仙奴在禁錮山齊士是殘忍的

打晒開口牌話走
但雲加唔放無計姐

遞左就走得?
沙皮狗遞左 你比唔比佢走?

#Chelsea are also keen on Alex Oxlade-Chamberlain, Alex Sandro, Ross Barkley and Fernando Llorente. [Telegraph]

呢條撚樣遞唔遞紙都踢佢走架啦，
山狗依家都冇正式撕爛塊面話要逃走

People come

干地直頭SMS叫佢走啦

成日都係呢句，報紙佬唔煩既咩....

真係好彩我地第一場下半場已經有返火

好期待世三復出

有如強援加盟

開始打其他盃就見到咩事

唔夠人四線作賽，同一班人，攰到仆街

如果第一場淨輸0:3，應該同阿差唔多，阿雖然夠人，但球員冇心踢+雲爺爺鳩玩戰術，今年阿同我地前年差唔多

世3 同 卡膠出返先啱啱啱夠人唔洗放堅尼落後備

干地話佢係我地既新球員

卡膠食屎啦，坐後備岩哂

終於睇到雙防中，干地干提

i am a coach, bot a manager

大家唔好抱期望買人.睇黎干地都知道買唔到人 所以咁講

現場指揮

阿都唔多夠人
黑b果d根本未夠班，仲柒過阿依

飲水 巴克利呢d 柒頭都咁難買

仲Sandro

佢要人工高嘛，似係冇邊隊想比
不過可以同唔知邊隊deal左
free走就可以比到佢

其實而家個正選陣容 實力係夠
係班後備唔夠人 唔夠班

今晚屌鳩李

all no bid

卡牢

聯賽盃呢d都要出正選打真係浪費正選球員體力

遲D一週雙賽, 你睇下kante 阿朗仲有冇咁好體力

聯賽盃比亞衣 加希爾 堅尼地 scott玩算啦
頂多70' 換下正選力挽

後備前鋒
後備左翼衛
正選右翼衛
後備中場

唔知最後中到幾個呢

最後燈鵰希蛇

得番3日
以高層效率
點撚樣簽到3-4個人啊

睇你想要咩質素

3個dllm 一字排開
對西女人黎講輕鬆

用remy 加錢換llorente la

阿衣真係唔撚掂當

人地a米岩岩開轉會個陣都話不眠不休日日搞
我地個d

支持放走佢
比機會tammy又好買多隻潛力股定即食後備都好
都好過用ayi 根本冇成材既空間

亞衣23歲咁快見頂

擺佢喺後備70零分鐘出又覺得無咩戰術效果, 放佢走個bench又唔夠人.
不過都係心理作用, 出武神打可能仲好

但射手始終是射手，只助攻總是不能滿足吧？好的，40 分鐘就自己入一球吧！經過一輪禁區混戰，皮球擋至禁區外，阿斯比列葛達大腳吊入禁區，莫拉達在兩名敵衞夾擊下銅頭一搖笠過碧福特貼楣底入網。甚麼？買不到勞卡古很可惜嗎？西班牙人還明顯未入最佳狀態啊？

車路士J聞網

踢法問題, 睇返佢喺法甲啲片都係咁踢, 只係班對手唔同, 但佢以為一樣咁work

達子

覺得ayi值得留低做達仔後備
比一季既後備時間佢證明自己
當年巴哥都叫豬油巴啦
最後咪成材

Sandro is coming

個網主係老師黎

屌你老味無新聞果日班報紙佬就quote翻呢句

但巴哥初頭幾季唔係一直都正選只係簡唔時先後備咋咩

佢雖然無咩料到
但見佢操到個身型厚左成個碼係落過苦功既 認真吊唔得佢落手
但正選免喇 繼續做後備啦

昨晚佢同達子幾大分別
達子仆下仆下都叫停到下個波
阿衣差唔多d波一俾佢就斷
Arm arm 換佢出黎個10分鐘幾撚危險
好彩拖肥攻唔入

佢最需要改既係意識
條撚樣永遠都無諗住同人配合
剩係想入波搏表現搶正選
剩係企係禁區等波到 有波就一轉身即抽
結果就廢到無倫

達子表現絕對合格啦
搶點 護波 配合 都叫有
同亞依就直情無得比

屌你做轉會個班
淨係六七八月chur做
九月比你放一個月大假又如何

大大力鞭

派清又玩膠=.=

呢個真，睇住佢愈來愈獨
佢呢季好重要，
一係做後備殺手慢慢上一線，甚至做新魔獸
一係走火入魔變窄射達

為左反盧 真係......
lkk同派精有咩仇口

見晒頂lkk賣到75+15m
敢問亞衣值幾多

派清嗰種孤高

亞衣>LKK

阿仙奴要便2星期英超16弟

一陣又會兜話只係第二季英超
慢慢比時間佢適應啦
一係就唔撚柒回應縮埋一邊

車路士是最勁

達子噚晚喺有入波有助攻
都交到貨,但唔好亂吹奏啦
噚晚除咗呢兩頭就冇腳好波
達子已經唔喺唔夠硬淨咁簡單
佢喺淋到仆街,真喺Hi一Hi都跌
對腳又好似殘廢咁,跑多兩步都唔得
D傳控更加唔好提
你睇吓上面條球皇片都斷唔少波
達子呢D唔屌唔得架
要繼續屌先有進步

大大力bin

無啦
失望
對阿狗個場熱身賽係幾勁
之後就

兩次有機會入波都傳個波比龍門
打反擊比個西直線柒頭安

做車狗前鋒仲要係單箭咁錫身點得

睇左幾場覺得佢頭好過腳,可能搵佢做前線二傳手同禁區燒味目標最好

其實果陣借干度比亞都好
都話國米係黑洞
球員絕對有保證

熱身賽個球世紀烏龍咁快就唔記得

晚晚比人chur 盡 腳軟姐

睇得出佢好適合踢雙箭頭
如果ayi生性識配合，識攞番個波控好少少
咁就好j

有安唔驚啦

路難迪

落難又係用頭踢波

入到波 助到攻wfc啦

尋日打皇馬唔錯WO

達子唔只錫身咁簡單
佢直情喺怕同人撞
好多高波佢連去爭頂都唔做
睇住人哋頂

Speaking of new players, Conte also considered the closing of the transfer window which is another major event this coming week…

‘There are four days to go in the transfer market and the club is working very hard to try to improve our squad. In September we have to play seven games and I need to rotate my players because it is very difficult to play seven games in the month with the same players. The club is working very hard to strengthen the squad. They know very well what is our situation but I am ready for every case, and to continue to work with this group of players we have.

‘My message for the fans is always the same. I am totally committed to the club and to improve my players and my team. I am a coach, not a manager and the best of my work is on the pitch. Then for sure when you want to strengthen your squad, you have to give your opinion by speaking to your club. Then the club go to the transfer market to try to solve the situation and to help us. Sometimes it is possible and sometimes it is not possible. I must be focused on the pitch and to continue to work with my players.’

心up

被逼屈服咁

油王我屌你老母

派狗應該又潛返2個禮拜了

一早有巴打講佢踢雙箭先發揮得好

洗撚
迷達黨大勝要開香檳慶祝Tim

如果有比洛迪呢D死衝死撞喺佢前面開路
兩個加埋應該好好丁

90m

由avb開始
經過左六年時間
車仔終於踢到高位防守

如果係lkk幫佢開路就爽

仲可以逼19000硬食比洛迪/黑羊

Morata

阿衣愈大隻愈廢
上季都有貨賣，今季😂

出到去又咪比人屌打

無達子，今場邊有2:0

俾鍠 拜屌打差唔多隊隊都會架啦

雖然1g1a
但佢真係踢得差
有咩好吹奏

你寧願柒住贏 定型住輸

干地教埋今年好走喇
垃圾車配唔上你

上季個個即討post 都屌沙皮垃圾
然後屌到咁上下佢就會入一球
咪又係咁輪迴咗一季

咁拜

吹波都唔吹奏 唔通吹奏 入唔到果個?

未請你之前就天花龍鳯，請左你之後就話你唔係manager

好想要一個好似摩迪普巴咁既有技術全能中場

唔好講bakayoko，條友根本就係痴腳d既直線鳩推，短傳傳到離譜既屎忽鬼，頂盡都係熱狗丹比利既級數。

我想要既係一個人carry成條中場既超級中場

大家係咪即使認起一個人?

就係 。。。。

龍虎切

係咪得摩狗既行頭係Manager

第二球都可以讚佢企得好
第一球真係負碌

好彩今場對手唔勁
幾多球組織去到佢到就斷
波又攞唔到 走位又hea

安kante 入唔到波 但絕對值得讚過佢

其實你真係好撚怨婦

你其實知唔知咩係怨婦

咁我又覺得佢係有料既，係節奏同心態未適應英超 microskill都係頂級既，不過呢場除左1g1a真係唔收貨

安唔知係邊到執返個腦真係好神奇

人之將死

琴日安應該係同柏度交換左個腦

Feel 到迷安派要抬頭了

你囉
依家重講乜鬼迷達迷盧
達仔上左車就一定撐
但見到人地批評下達仔都唔得，屈鳩人地迷摩
上面批評達仔果d都好中立
事實上真係錫身、唔用腳
長遠睇係有問題
唔怪得oce鞭鳩你

迴光反照

可能我無睇哂全場
但尾廿分鐘安始終都係時間停頓 假腳完傳後

仲要係條撚樣眼中批評morata半句既唔係迷摩狗就係迷盧派嫁啦

係youtube睇返
琴晚benzema門前錯失起碼3個餐士
廢撚到

無人迷切，車po已死

最尾個攻勢玩牛尾巴

好返先算啦
踢兩場傷一場

不過比人輕鬆篤走左個波

之前先有Ching 係車區唔俾人笑lkk炒12碼
Btw
真係長遠睇就俾佢踢多幾場先屌啦
而家先踢得第三場英超姐
你估踢開西甲轉過黎英超就好似打機咁自動波識踢咩

關鍵時刻就傷 迷條撚咩
上季鎖定冠軍 傷
今季係精工踢左兩場好波 又傷

唔俾人笑lkk炒12m真係好撚痴線以為入左獌區

摩拉達真係好錫身
好多時直頭連頂都廢撚事, 成日搏人頂漏就算

沙皮狗腳下功夫差, 係前場個人突破唔到
係歐聯即刻現晒型 15場先入得2球

除非摩拉達一射就有
如果唔係點踢歐聯

踢西甲果時未係鐘意訓地根本佢個心態就係咁
關咩適應問題

幫派清講埋
盧卡古歐聯入球： 0

莫拉達： 12

真喺諗極都諗唔明點解蝗肯賣達子俾我哋

柏度之後都好番少少

最尾果球 拖舟
如果係干地 可能衝出去打柒佢

通完渠射唔入

施舟愛徒

痴撚線
人地一場highlight唔係入波助攻就一扭幾
佢highlight就係一場miss幾多個 chance

係6個禁區easy chamce
睇足全場笑足全場

2:52果球真係痴撚線
如果阿朗唔係停賽,呢場數撚左華倫

asensio心諗點解咁撚樣既球員都可以踢鍠

唔夠你索性唔撞=食腦

無低頭過，真正愛一個球員，無論佢踢得差踢得好都咁支持佢

我反安第一人

班阿狗係咪負磅太重

迷安會戰勝歸來 盲反派掃進棺材

得番最後4日
睇死高層都係monitor, interest, keen on
still no bid

隔離個個係咪高基連
仲快過比比鳥

迷安全家必遭皇天擊殺

般尼真心屈機

agree

但係琴日的確踢得幾好 有腦

𠴱下連阿朗素都玩嘢

龍虎屌

成日屈人迷盧迷摩，又話人係達子入波助攻時就屌佢控唔到波，控到波時又入唔到波，明明前日先見到lkk做到支點但笑人入唔到波，前兩場入波又話離晒腳

無人

here

no bid

夠殭簽哂ox barkley belotti

Bid

有得ff好快d ff啦
幾日後轉會窗完結
車區應該會崩潰

Rumour簽山狗

Source

簽到先算啦

雲加一次過放晒山齊士100分留唔留到喺上半版都成問題

兩個都無心踢
留到個人一年 有用嗎

其實留呢班人係度都唔見得有幫助
根本續雲加已經注定隊波唔會彈得番起

yes 半隊人唔想幫佢賣命
ox琴晚擺到明hea踢 食屎狗

山狗又唔會話無心踢既
琴晚唔係話踢得好
但都叫會逼波唔係HEA
OX就真係HEA鳩你

懷疑唔續約個D人都係見到雲加續先決定唔續

山狗場上叫交左80分貨仔
落左場已經笑而不語
其他果d 一係真心廢 一係當打份牛工

一路走來 始終如一
迷安黨
迷安從來不易
這個你我早已知

400k

痴撚線

簽唔簽到人都好，仲有4日車迷就解脫

睇返6 7月果啲post就想死

60M賣亞衣比佢算啦

通常無撚啦啦彈出嚟嘅消息係會登鵰嘅
山狗

高層:唔保值,不了

山狗
[size=2]no bid/size=2]

若是熱烈地踢多一次
放棄原來更易

Chelsea Football Club is delighted to announce... 未

如果真係今年賣都無咩機會爭贏鏝

一字排開

Azp 做隊長有如新人加盟

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 4 分鐘4 分鐘前
更多
Good morning!

鏝仲簽黎做乜
儲圖鑑咩

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 4 分鐘4 分鐘前
更多
⚡️ ICYMI...

買夏殺特

"But the most important thing is to continue to work very hard to improve, then have the possibility to bring him to the bench after the international break and start to think he's a new player for Chelsea this season

唔知點解次次見到azp我都諗起I2
都係一開頭無場出 然後默默耕耘爬上位

有錢人買野要講需要架咩
講想唔想要架嘛

聽講佢有幾個細路, 睇下有無機會jj佢

簽山狗啦好嗎

連續幾個教頭都比佢正選 真心屈機

但而家唔係買死物
依山齊士咁唔服輸做土皇帝既性格你叫佢去鏝同施華新施華Sane阿古路JESUS爭正選好似有啲難道

穩定得黎又唔易傷

咁既人腳想叫比利時孖寶同干地續約

隊長格 有氣場lead到teammate
呢D inborn cahill個D無就點都無

就算以後失去安
仍笑說 不介意

但今季佢有d飄忽比起之前 尤其戴咗隊長臂章後

哥狗有吸引力 而且易啲滿足佢周薪要求

多左傳失同殺波時間錯左

仲有安呀

stop la ho mo?

Eden hazard is close to join chelsea

鏝想買中堅多d喎

但暫時都係水準之上，而且多左靚助攻
上場一球 達仔頂歪左，今場就斬到達仔個頭度

平心而論azp依排膠力拍得住安

咁佢斬波係好過牙銘嘅...

唔係少少
牙銘下下亂黎

Belotti please

鍠個kovacic都唔錯丫

山狗擺明係想爭冠啦
如果淨係想爭正選駛鬼走咩

Arsenal is willing to sell Alexis Sanchez if the fee is more than 80 millions euro .

Belotti please x 2, no Llorente

屌 即傍水啦閪女人

今年佢會多好多機會

28歲, 無升值潛力, 賣唔出, 不了

一早買定用黎接班點會放

佢唔係已經跟過哥迪奧拿啦咩
而且乜鏝簽咁多人工資帽都仲未爆咩

未來就係kovacic ceballos casemiro

真心咩? 我睇左佢2場半都係多左傳失下唧
但係tackle同intercrption感覺上好似仲準又狠過以前喎

燒味足球

feel 到佢成長去到 Header 99, Jump Power 99

要冠軍就去摩二啦
以佢實力無理由留係輪換同正選之間唔上唔落既
但睇個款多數都係留阿下年free走

clinical finisher啦
琴晚球倒掛好似花膠係馬體個球

有球面對面傳失

幾危險

問題係獌狗從來都冇LINK過佢
再者,佢去到鏝要搶嬴kun根本唔成問題

同花膠一樣唔算高但成日搶到點
阿衣就大大份得個殻

Belotti我Like呀
轟落去啦

留返今晚發夢先轟

達囝俾人話有頭無腳
再買個頭搥佬(仲要得181)
又可以玩斬叉燒

屌你老母找數啦！垃圾！食屎狗！死臭閪！龜頭界左十字未呀？！撚屌！

山神黎就正

山狗come pls

有傳哥狗想要佢然後放棄agger路

而家係要同施華新施華Sane JESUS爭
好提子.. 人地Bench係坐阿古路Sane我地就坐阿衣Musonda

其實我想要阿古獸
點解當年吹到咁行都買唔到嫁

問心
佢去到鏝一季最小有40場正選踢
仲要佢呢d兩翼同前鋒位都踢到
點會怕唔夠出場機會

羅賓奴 柏斯托尼

twitter

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 1分1 分鐘前
更多
回覆給 @ChelseaFC
To celebrate @CesarAzpi's birthday, we're giving away a shirt signed by the man himself!

Enter 👉

卡雲尼 法卡奧 侯克 蘇亞雷斯以前不斷傳

上一代神鋒
Hulk 住喺倫敦機場

Lkk

1年約賣8千萬
雲加真係發撚緊夢

仲要28歲

呢個轉會窗痴晒線
嗱，€80m 就真係算大大力轟落條死老坑度喇

所以學某巴打話
應該30m轟落個老嘢到

山狗今季賣唔出真係雙輸，阿冇左幾千萬，山狗點睇都冇心踢

我心理關口係50m
不過買左山狗真係可以解決好多問題

蛆能夠堅持繼續15m起bid真係好值得敬佩

西女人都得架15m 飲水嘛

60m山狗+35m 100分打包啦

呢8千萬有部份係用黎做靚條數永續爺爺

80M打包兩個就差唔多

呢個方案 deal

正路就應該執左張伯輪, 巴克利先
山狗真係好撚貴
咁樣簽佢返黎, Hazard/卡吐肯定要加好多人工先會再續

阿狗仲有好多件得返1年約又唔肯續
冬季肯定好多人爭

閪女人係正路應該一早簽多咗2,3件啦

hazard續約都一定250k以上啦

合理啦

無300k都唔叫合理

想問下
有條友1月前為A隊踢過歐霸, 1月轉會去有歐聯踢既B隊, 有無得落場